Nouveau Son de Logobi GT ! Logobi GT - Sucr Sal (Music Officiel HD) . Aprs une trs forte demande de l'intro du clip "Gater le Koin" , voila le son Sucr Sal !

Morceau Ralis par DJ FREAK ! Tlcharger le son ici : http://www.facebook.com/pages/DJ-FREAK-Toutes-Les-Musiques-en-Exclusivit%C3%A9s/145017215573070?sk=wall

Extrait de l'Album "La Puissance" toujours dans les bacs ! 

Tracklist de l'album : 

01. Logobi GT - Bail Ke Yes ! 
02. Logobi GT -  Elle Danse Sexy 
03. Logobi GT -  Le Wazza
04. Logobi GT -  Ke Du Flow 
05. Logobi GT -  La Moundele 
06. Logobi GT -  Lever, Lever 
07. Logobi GT -  Viens Dans Nos Soires 
08. Logobi GT -  Gangsta 
09. Logobi GT -  Gater Le Coin 
10. Logobi GT -  Affaire A Suivre
11. Logobi GT -  C Ki Papa Megamix (Logobi Battle) 
12. Logobi GT -  Elle Danse Sexy (Remix) 


Tag : New video clip remix dancehall kuduro admiral t jamadom krys big jay reggae ragga neg marrons la harissa king papa london las chicas lord kossity sexy boom dancefloor edalam jessy matador